人在新界, 去緊理大救手足

我之前既投訴建議, 如果有得罪, 唔好意思
但我只係唔想手足有事. 無論如何, 尊重前線手足既任何決定.

作為負責任, 我剛係新界出黎, 搵到朋友順風車去理大, 希望盡我既綿力幫下手足.

希望大家搵辦法幫義士

最後一推

(應該好快上唔到連登)

你打算點入

去到理大附近再算

今次冇得投降、亦唔可以輸
輸左入面既兄弟會死

去柯士甸站睇
上高速無塞
入唔到佐敦

去柯士甸站落